真定假新聞 fact check please

昨日早上10点港股一开盘，酝酿了一周的中国平安银行现金突然入市，横扫汇丰二级市场股票，27分钟内成为汇丰的最大股东。一小时后直接冻结壹基金全部账户，同时召开临时董事会，罢免支持港独高层，全面清洗。支持港独的壹基金会长黎英智，资金源于汇丰，上面是CIA，瞬间被断粮，港独进入无钱可派的局面。 汇丰高层鬼佬全部开除，范宁开除，黄碧娟辞职。 此次操作几乎重现97朱镕基狙击索罗斯的小型现场，快准狠，还顺势解决了华为的问题。

你話呢

我吾信

仲有呢個 - 一個籃C friend 發比我

广州抽派20%高级警力驻深圳了，我太太几个同学是派出所所长都停休驻深圳待命

@woodliang 资料来源？

广州公安分局人发

他们上周一去的